村屋寬頻一問，sales請入

頭先問過街站得hkbn做到1000mb
想問下仲有冇得再平啲

我前排都整左HKT個寬頻

個sales絲打跟打好足
又計到平

你wts or tg佢啦
WhatsApp📱
Telegram📱

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

1000M上網plan，月費就$198簽36個月，
當中可免12個月月費同安裝費，平均月費$132，💳用信用卡付款仲可以有禮品送（五選一）
1. $300超市現金卷；
2. TheClub 2000積分；
3. Logitech Wireless Combo Mk270r；
4. Pout Nose 1迷你座枱型空氣淨化機；
5. NowE英超+西甲 3個月Pass兌換碼。
TELEGRAM:
WhatsApp:

可以whatsapp我傾傾
Whatsapp :
TG: